會員特西有冇係金鐘幫手勸交啊

金鐘兩條友打交 痴撚線

強烈要求手足用波板糖拍鳩佢地兩個